遮住耳仔(耳骨)方法

1.面巾
2.黑色電線膠紙充
仲有冇補充

Headset